%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Preamble                                                                     %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\documentclass[12pt,a4paper,twoside,openright,openbib]{report}

\usepackage{estilo_pfc}

\graphicspath{ {images/} }

\newcommand{\paragrafDistanceDef}{\setlength{\parskip}{4mm}}

\usepackage{multicol}
\usepackage{rotating}

%Circuitos lógicos
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{calc,fadings,decorations.pathreplacing}
\usetikzlibrary{backgrounds,fit}

\usetikzlibrary{shapes,arrows,chains}
\usetikzlibrary{decorations.markings}

\usetikzlibrary{circuits.logic.US}
\usetikzlibrary{positioning}

% Circuitos cuánticos
\usepackage{qcircuit}


\paragrafDistanceDef

\author{Nicolás Echevarrieta Catalán}
\date{FECHA DEL PROYECTO}

% Resaltado de código fuente
\usepackage{listings}


% Notas ToDo
%\usepackage[color=yellow,bordercolor=yellow,textsize=scriptsize,shadow]{todonotes} % TO BE REMOVED FOR FINAL VERSION
%\setlength{\marginparwidth}{3cm}
%\reversemarginpar

% Macros para ayudar a la redacción
% Vector
\newcommand*\ubmat[1]{ \begin{matrix} #1 \end{matrix}}
\newcommand*\mat[1]{ \begin{pmatrix} #1 \end{pmatrix}}
\newcommand*\arr[1]{ \begin{bmatrix} #1 \end{bmatrix}}
\newcommand*\V[1]{ \boldsymbol{#1}}
% Producto interior
\newcommand*\innprod[2]{ \langle#1, #2\rangle }
% Ket psi
\newcommand*\ket[1]{|#1\rangle}
\newcommand*\ketp[1]{\ket{\psi_{#1}}}
% Floor
\newcommand{\floor}[1]{\lfloor #1 \rfloor}
% Absolute value
\newcommand\abs[1]{\left|#1\right|}

% Probabilidad I y ¬I
\newcommand*\NO[1]{ \overline{#1}}
\newcommand*\NI[1]{ \overline{I^{#1}}\,}

% Operador identidad I^{\otimes n}
\newcommand*\opn[2]{{#1}^{\otimes #2}}

% Producto pensorial
\newcommand\ox[2]{\ket{#1} \otimes \ket{#2}}


% Others

\renewcommand{\labelitemi}{$\bullet$}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Body                                                                         %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{document}

 %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
 % Definición de comandos               %
 %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

 \newcommand{\paginaenblanco}{\mbox{}\thispagestyle{empty}\newpage}
 
 \newcommand{\tfgtitle}{Simulación de la transformada cuántica de Fourier}
 \newcommand{\tfgtitlecapital}{SIMULACIÓN DE LA TRANSFORMADA CUÁNTICA DE FOURIER}
 \newcommand{\tfgauthor}{Nicolás Echevarrieta Catalán}
 \newcommand{\tfgdirector}{Vicente Moret Bonillo}

 %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
 % Preliminares documento               %
 %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

 \dominitoc

 \include{cover}
 \paginaenblanco
 %\include{dedication}
 %\paginaenblanco
 %\include{gratefulnesses}
 %\paginaenblanco
 \include{abstract}
 \paginaenblanco
 \include{keywords}
 \paginaenblanco

 \pagenumbering{roman}
 \setcounter{page}{1}

 {\setlength{\parskip}{0mm} 
 \tableofcontents
 \listoffigures
 \listoftables
 }
 \cleardoublepage
 
 \pagenumbering{arabic}
 \setcounter{page}{1}

 %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
 % Capítulos                            %
 %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

 \include{introduction}
 \input{contextualization}
 \include{planification}
 \input{fourier}
 \input{development}
 \include{seguimiento}
 \include{results}
 \include{conclusions}

 %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
 % Apéndices, glosarios y bibliografía  %
 %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

 \appendix
 %\include{appendix}

 \include{manual}

% \include{acronym-glossary}
% \include{term-glossary}

 \nocite*
 \bibliography{bibliography}
 \bibliographystyle{apalike}

\end{document}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
